[集思廣益]如何令連登嘅行動力增加

發夢記得上星期嗰次103萬遊行之後嘅留守，連登吹過幾次雞話要將行動升級，但冇一次真係聚到人

如果解決到依個問題，連登會成為一個新嘅行動方式

推